太空館外帶鐳射筆教市民觀星！大專天文學界發起【七夕活動】

各大專天文學會老鬼正在草擬聯署聲明，譴責警方拘捕購買觀星雷射筆的學生是打壓天文學界，剛好明晚就是農曆七夕，
學界號召明晚（星期三 7／8）8點在太空館外帶，
帶同雷射筆教市民觀星。」

HI3毛